屌啲人有冇廉恥，冇買野食都入大家樂鳩坐

唔知係避寒定咩野，個場忙又冇員工理佢，我呢啲有幫襯睇落好撚唔順眼

係, 我會屌佢

唔只大家樂啦...好多快餐店都係咁
我早幾日食新世紀廣場個大食代food court又係咁,屌佢老母個廢老呀婆帶自己D野食入去坐住食,屌佢老母
根本唔係幫襯就無資格入人地食肆度坐,影響其他食客觀感,最仆街係坐都算,仲要帶自己野入去食/問食肆拎杯水喺度飲

試過係銀咖哩見到人食吉野家牛肉飯
但d staff 又唔理

呢個場長期有癈老， 或阿媽帶小朋友做功課， 尤其夏天去嘆冷氣， 又或者傾保險, 有時仲有年青人Project， 不過大部份都會買杯野飲坐幾個鐘， 少部份冇幫襯

個場係好好坐,但就比D有心之人利用咗

發唔發覺starbucks好多廢柴

屌同呢個post一樣 香港咁多呢d廢人